李偲嫣 vs 新垣結衣

唔洗圖啦

正皮

冇圖正皮

睇黎結衣都要輸

正評是私煙？

屌你笑咗

終於有人贏到結衣

yes

屌 出到私煙

讓都讓俾佢啦

好彩無圖 正評

咩讓 實力黎